一人一個好岸鳩既回憶

幼稚園果時有得訓晏覺
老師會係訓之前拎住尿兜走入黎比人柯尿。
見到前面果個條友條野同扭扭薯條一樣
唔知係未訓醒定點
之後到我，我用手指試下整到好似佢咁，發現唔得。
跟著有段時間以為每個男仔條野唔同

我理下你

多謝你

4日後返黎了

2/10

扭扭薯條